可唔可以承諾日後淨係用"火"以外o既方法去獅鳥黎挑機o既藍絲?

俾班黑狗獨享優惠

推

唔可以

如果用水魔法，仲大獲喎

咁割春袋呢？淨係識俾條件令自己綁手綁腳

認真, 狗係有罪抵死, 但係廢老只係蠢,無知,自私, 打可以幾傷都得, 爆袋袋都未至於痛死, 但燒, 難控制, 易死人

今日個廢老打人在先, 獅鳥佢就夠, 唔夠就再獅, 一燒, 自己友著埋火, 何必?

唔係話驚成件事俾對家做借口, 而係自己必須要堅守一d底線, 先至能夠團結到整個(幾個光譜o既)群體, 我明壓迫係越黎越大, 但係個底線唔可以越"吞"越低, 唔係驚你連累左個運動, 無暴力晨早就輸左, 而係驚你慢慢脫離左個初衷, 走錯方向

當你有個深藍父母就會明...."無知"都會有機會去"覺醒"ga..